唔識拒絕人...

做咗成世工具人，對住男女都係，真係好辛苦，好想自己一個摺埋，但係人地一搵我又會即刻上翻水

我都係呀

次次都唔識下定決心拒絕人

N O 呢兩個字真係好難講出口

樂觀啲睇
代表你個人有利用價值

要狠心啲！

衰啲講
有時候寧願無價值唔使比人利用...

唔一定要直接say no嘅
做嘢做hea啲 拖得就拖
講到件事好麻煩好複雜
啲酒肉朋友就自然唔會想揾你幫手

奴性重

適時選擇唔覆就ok

me2

im gay...

唔知佢地當我係邊個
但係佢地個個我都當係真心朋友
所以幫得嘅都想幫
我係咪太天真

用個心去睇人
個啲佢揾到你
但你永遠揾佢唔到個啲
就好明顯唔係啦
幫啲值得你幫嘅人

巴打有冇試過佢地幫返你手？

有嘅 但真係好少
一嚟好多嘢都係佢地冇能力幫到手
二嚟自己由細到大本身獨立 好多嘢都慣咗自己搞掂
會搵朋友嘅時候通常會係搵佢地傾訴 實質幫手都好少

多謝巴打
現實都有人咁關心我就好

加油啦